香港人係咪咁折墮 咁重奴性 咁鍾意返工?

繼917山竹之後
狗鐵又一重本大作 3線齊死
7點零已經有消息傳出 唔駛半個鐘全香港都知咩事

但係香港各地嘅打工仔依然非常緊張 擔心返工會遲到
用盡唔同方法嘗試盡早返到公司 無所不用其極
行幾個站嘅有 搭巴士再東涌線嘅又有 同人夾份飛的 甚至自己飛的都有
(我諗絕大部分都係想比老闆 上司早返到去 費事畀人算帳)
乜香港人真係奴撚到咁?
全港主要幹道同交通都半癱瘓
地鐵百萬人次走咗去路面交通工具
你真係認為你所謂嘅車駁車可以跑贏個交通狀況?
醒一醒啦你班冚家剷 做狗都唔好做到咁撚折墮啦 畀返少少尊嚴自己啦
嗰啲諗住話上司老闆會屌鳩你 扣你假 甚至罰錢嚟駁我嘅
自己用1分鐘諗一諗 咁嘅公司 重值唔值得留喺到